[End game] 即討區 美隊一開場就死

以下開放討論

樓主RIP

美極隊長wor==

連帝唔會理，bam左先講

Sorry 連帝如果要改標題要點撳

屌你老母臭閪

report 左

拜拜

樓主🤙🏻🤙🏻🤙🏻

玩左咁多次都唔覺悶架咩？同果D 改個user name 其中一個字果D 低級趣味一樣LO

屌你老母

好玩味得

Report ed, bam 你老母

搵多個isp email啦

你真係覺得好玩？

想開新AC咪直接講囉

Thanks 唔洗入場睇了

幾好啊，劇透有咩大不了？
知左會死？

88樓主